醫護可否再罷工，要求全面全球封關

最基本，所有由外地來港，只要有感染個案的國家，都要強制檢疫14天。

人地比人抽後算帳又見你幫拖?

歐洲唔封關，結果有版你睇

攬炒無野好驚

ys 齊攬炒

封幾耐呀？全球爆一年你封一年呀，
其他地方政府封未？

你想逼走曬D外資呀，點做生意，
係呀你生存到，但你之後餓膠死又好有意思

on9

醫護心諗 又係我地罷？
個香港得醫護有份？

同歐豬一樣咁諗法

Ok你唔封，人地封你關
意大利和南韓有版你睇
到時美國發個 reconsider your travel / do not travel to hong kong due to covid-19 outbreak 一樣照死

睇下美國點做啦

出得叫人reconsider travel，僅次於do not travel
全球封關邊緣

又擺醫護上枱，去旅行中又係醫護執屎，去行山又係，去聚餐又係
我依家絕對唔贊成醫護罷工

比人清算緊，而且冇社區大爆發，冇討價還價既能力

放唔底病人/人工。不了。

支持醫護罷工

鬼唔知要封咩屌
問題係點解又要由醫護罷工爭取封關阿
你啲態度講撚到老奉由人地做咁
比人清算你去撚左邊

唔驚咁多啦
依家全球爆發
之前搞咁多野都唔封支那關
一齊攪炒囉

，

我想香港爆發

封歐洲唔算歧視啦呱

港共罪最大
又唔中共關，又唔封國際關
病毒由中國大陸經香港傳播世界

你同佢定啦 支那唔封
全世界一定第一時間同你封

林鄭最大罪
又唔中共關，又唔封國際關
病毒由中國大陸經香港傳播世界
世界由傳返俾中共和香港

你唔帶頭罷下下要醫護做condom?

要求全球封關姐
聯合國都無咁大power啦
好撚中二

作為醫護 我想講 如果香港真係爆發 唔係因為輸入個案 而係因為大家鬆懈左
行出街睇下多左幾多人
睇下幾多人唔載口罩？

罷得果5日工。

我係老細都唔驚你啦

真係要快啲封歐美旅客！香港人返來就隔離14日。唔罷工都出個集體聲明。

連登仔上次推完醫護出黎送死知道瀨咗野
唔敢再推

今次全部人一齊罷
下下靠醫護，其他香港人死㗎？

越南先搞左全球封左關

同意，出集體聲明比較好

出返個集體聲明啦

踩你都傻 香港得醫護有份?

咁醫護出返個集體聲明先

出乜鬼集體聲明 又要醫護做領頭羊
咁成立咁多工會有咩用 一係就咁多個工會一齊出聲啦

仲想靠嗰班醫護？ 又玩罷罷下走去返工

非醫護政府會聽咁咩

之前醫護罷 政府都無聽啦

點解又係醫護嘅責任

睇黎你都係唔明
總之醫護唔會再理 上次有眼睇
全香港得醫護係到頂
最後被清算既又係醫護
其他行業就繼續返工放工
極少數聲援
宜家又要醫護走出黎幫你地達到一個目的
但其他行業又唔行出第一步
雖然呢個post都只係建議 無實際行動
但總結黎講 唔建議

封美國班藍絲會唔會大力支持

罷左5日預左得個吉再比人清算
有啲野醫護只能自救
唔係下下要人幫

希望真係封啦，星期二會有好多人從機場返hk

全部人罷5日蛇都死

想知上次醫護罷工個陣其他人做緊咩
至少人地真正連續罷左工5日，其他人呢？

你唔罷？
入境自己罷就搞撚掂啦

真係應該罷，要俾個印象人知罷工係為咗想封關減少源頭傳入，而且唔係只係針對大陸，等上次啲藍廢諗下。